ONEPIECE 海賊王 ワンピース906 中文情報

906話 聖地 瑪麗喬亞
到達了瑪麗喬亞的哥亞王國、龍宮王國等一行人
地面是會移動的傳送帶一樣的東西，雖然推薦他們用，但是夫卡波希覺得他們還是普通的走路比較好
斯泰利嘲笑他們說你們這根本就是害怕文明利器的魚類，並說著也把這項技術引入我國吧
夫卡波希之所以不想使用這個是因為有一種令人討厭的感覺
實際上傳送帶能動起來是因為在地下奴隸們正在使用人力讓它動起來
另一邊，在屋子裡的查爾羅斯聖（被路飛揍的那個）因為看到了白星這個特大的人魚，所以激動地很想得到她
正門打開，龍宮王國和哥亞王國一行人進入了社交場，在那裡已經有諸多加盟國的人抵達了
白星收到了來自很多國家的求婚，但是白星不善於處理社交辭令，直說那些人不是她喜歡的類型
結果把別的人惹怒了，然後哥哥們幫她接話
另一邊，蕾貝卡和薇薇正在別的地方討論著路飛的話題，討論的很開心
因為路飛也是自己的恩人，所以白星也過去了
老蔡也在場。老蔡說自己作為海賊的身份，也打算在這次工作後就與自己國家斷絕關係了
瓦波爾和他的王妃金戴蕾拉（估計是取自灰姑娘）也登場，他們看薇薇不順眼
多爾頓和Dr庫蕾哈則是在一旁帶瓦波爾的節奏
多爾頓看到了路飛的報導很開心的樣子，蕾貝卡和小人族的人過去問他是不是也很喜歡路飛
多爾頓小心的用別人聽不到的音量回答是的
同一時刻，在大監獄第六層被單獨關起來的多弗拉明戈問麥哲倫：你是來保護我的嗎
麥哲倫一臉嫌棄的推測道為了不讓瑪麗喬亞的秘密洩露出去，上面的人會排刺客和殺手過來吧
多弗拉明戈想著就算暴露了，權利這東西也是腐壞的很快的，馬上就會成腐爛的東西了吧
另一邊，聖地瑪麗喬亞
在那裡有一定被補好的草帽（我不知道這段情報想說啥。。）

在那裡有一頂被保管好的草帽

明哥

大爆料

幾好睇咁

迫不及待想看了

隻類似吉村卓嘅天龍人 應該又會畀路飛打獲甘

頂草帽係邊個嫁呢

紅髪

終於見返毒佬

Cp 咪特務

煙佬邊有入cp0

突然奇想 上話話完成一件匹敵七武海既武器 會唔會係復活海賊王羅傑？

頂帽係800年前草帽一族留低，咁啱考古到出嚟

角度問題？
頂帽好似有半個人咁大

會啊 整左幾十部試作號

唔係有兩頂咁老土下化

我估係海賊王果實

今次真係明哥出返黎

但2年後兩野就打爆左
2年後路飛打明哥苦戰

似係巨人用

沙佬真係垃圾 明明能力係超一級，仲要有七武海Title

行撚開啦屌你老母

你咪碌柒

又拖一話

明哥有醒覺， 沙佬無，月光莫利亞都無
再講依家巴基都係七武海 假熊都係勁過佢，所以唔關七唔七武海，個人能力問題

老套啲講句，設定有問題

錯左太早出場/後面buff得太勁

無錯

如果真係廢七武海女帝應該會衝去搵路飛

9up : 會唔會 d 意志係草帽一族 果時人人有一頂
800年前比天龍人滅絕
E家出土文物 但唔比得人知個秘密

我反而想知點解熊肯俾政府改造

我都係估下 洗乜屌我 尾田上年話今年路飛會對一個有關白胡子既傳說

尾田夠話前年係山治年啦

無人屌你 放鬆啲

其實雷利講過路飛頂帽好適合精幹嘅男人
會唔會知道啲咩秘密

雷利本身都見過羅渣戴

我都唔記得呢單野

白星要做肉便器了

為屌而屌

on9

都真係鳩噏